有無人玩zbrush？？

新手玩zbrush 都係上官網睇多？？

不斷上 YouTube 睇都唔係好明

me ar
tg :cxxbk
call me

玩左半年 CGlive有d中文免費入門教學 樓主可以睇下

有呀 超新手級